極嚴重 必需推上國際 休班警攜警棍離港

休班警攜警棍離港 警方：屬合法管有，會了解事件

機場保安捉到都無用 照繼續行程
仆你個街班狗癲撚到照比持攻擊性武器狗上飛機
極度危害機上面其他人同飛機嘅安全
之前條支那八婆提住911依家都唔知係咪想由香港向外國發動恐怖襲擊真係要推出國際認真考慮是否繼續比癲狗入境

真係要正視 點知同機癲狗袋左咩上機

其他國家搜到比入境？

因咩事要拎埋枝棍入其他國家境？

香港警棍 世界通行？

之前話自己老豆係689就唔洗同行同檢
而家又可以有棍比人捉到之後放生
係時候檢視下香港的航空係咪仲係安全

唔需要入境

只需要帶到上機就可以發動類似911既恐怖襲擊

警棍都帶得出境？
帶住枝槍出境係咪又合法管有？

係香港就藉口話隨時執法 袋去外國點講都講唔通呀嘛

今日警棍聽日點知袋咩

可能想帶武器去美國實踐shoot to kill

就快連槍都「合法管有」

push

袋機關槍都合法管有架啦依家點都要保狗

推

帶武器上飛機...

係飛機用警棍，即係香港警察係其他國境內執法？

有咩方法比國際知道依個新聞 真係好危險

挾持客機點算，一定要俾美國知
佢哋對航空安全好敏感

其他國家真係應該要禁止黑警入境

屌 一句合法持有就得？
下次拎埋枝鎗仲得了

點知班狗下次會唔會拎埋警槍上機跟住搞911恐怖襲襲

離境你唔捉, 入人地境其他國家都唔俾你入啦

巴拿馬總統同林鄭有d交情

建議黑色旅遊警示
立刻停飛非貨運航班

班狗整係諗到佢地大撚晒做咩都得問題係你唔知隻狗會唔會係機上面病發

照比佢出境嘛, 等入境人地國家個陣拉鳩佢

支那仲成日提住911
有理由相信係佢地利用啲狗為恐襲作準備

試水溫

休班警攜警棍離港 警方：屬合法管有，會了解事件

推嗰邊

好嚴重
必須認真嚴肅跟進

今日記者會

想知條友係外國有無俾人拉

拎武器上機好大獲

恐怖分子？

一定係飛去美國裝修白宮

機就上左有無俾人拉真係唔知

香港警察攜武器上機欲入境他國

我覺得真係要推呢個
痴撚線

恐怖份子劫機

恐怖分子

tweet爆佢

要追查佢去邊個國家

有無收返枝棍? 定帶埋碌棍上機

Push

開先例 隻隻狗都可以帶 香港國際之都

CLS

Twitter

香港黑警帶武器上機準備到其他國家進行恐怖襲擊

下次搜到當睇唔到
等佢飛到去 比個邊拉

知唔知佢坐邊班機
應該PORT果個國家當局做野

CCTV之前叫人去裝修白宮，睇黎中共安排左黑警去美國策劃恐怖襲擊

tui

下次拎槍

有無英文新聞講? HKFP 好似無.

隻狗攞碌棍去外地想點

威過國際刑警

相信應該唔會俾佢攜帶上飛機，應該擺低機場保安暫時保管，返港時再去領回及俾倉租，情況同返大陸口岸一樣 !

Push.

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

係所謂特區政府容許休班警攜警棍入機場禁區同上飛機

想裝修白宮?

香港黑警可以無視國際法 係航機上執法

size=6]有冇人寫信去美國 TSA 話香港機場有保安漏洞, 因為機場保安搵到違禁品, 但因為個疑犯係警察, 所以可以繼續登機[/size=6]

pish

好嚴重, 唔知會唔會想重演911。

其實要通報國際民航組織
香港國際機場有嚴重保安漏洞
正在危害全球航空安全

危及航空安全

D

X

邊班機
通知對面海關
坐硬

曱近平ok

警察最大

一定要報FAA (美國民航局) 同ICAO (國際民航組織)
根據規定 所有攻擊性武器都不能被携上機 包括警棍
香港機場係intentionally violating

香港警察準備發動恐襲？

國際笑話，一定煲撚大去

警甴想私了, 訓斥兩句算數
拿拿聲通報比人地國家
佢再拎住支警棍上機就拉鳩佢

香港輸出恐怖分子？

911 死變態黑警

軍閥大哂架
帶槍上機都得丫

C

點返香港？

我懷疑有 外星人
係驚賊高層

推 影響國際航空安全

係咪要打出國際？

香港搭飛機隔離位隨時帶警棍 胡椒噴霧 槍上機 好驚

推阿

狗: 我要係飛機上面打曱甴，止暴制亂

走私武器

Tui

香港警察就黎勁撚過耶穌

遺反國際民航既規定
死攪警曱
我諗好快啲免簽國家都收返個免簽
多謝支持香港攬炒

你當自己真喺FBI咩黑警

831

入境好似都係抽黎睇
多數信人地離境跟足規矩做
依家列香港做黑名單就岩

應該照比佢去
去到人地國家查到睇下點

一係就機場安檢有問題
攬炒埋機場安全

Up

又話恐怖襲擊 shoot to kill?

點知班狗係咪棍劫機

推到條友仆街為止

推 放走犯人

Twitter 有冇文宣？
全世界幫推阿！！

英文好既巴打真係要通報國際民航組織
恐怖份子隨時可以經香港帶武器上機
危害緊飛去全球航班既安全

痴線，點放心呀

有無人知邊班機，飛往咩地方？

試下上到機先講

挑釁佢等佢係飛機打人

推上國際

咪上左機

屌仲上到機喎

英文好的巴打唔該幫幫手

國際航空危機

點推

全面融入大灣區

警棍發動911

好奇一問, 帶得去飛然後有無機會帶唔到返黎其他國家有無相似法例

推啊

係咪證實已上機？
定係未上已經比人扣留？
文宣效果差好遠

極重要，要推到全球禁止黑狗入境

警察帶武器上機出國

各國如何保障航班安全？

z

x

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

上機前比保安發現帶攻擊性武器上機
保安報狗 狗黎到 休班狗:自己人
咩事都無繼續行程係咩事都無

有冇英文新聞link?

有冇英文新聞link? 我地share去twitter

我都想要 蘋果嗰邊會唔會有

WTF

依啲就真係影衰香港國際機場聲譽喇

痴線

佢過到香港

隨時去到人地國家扣留佢幾日

有權都無理由咁on9

只要有攻擊性武器已經"有機會"劫機,睇得好重

一定話警棍無帶上機就結案
入境無被人周到就無人知係咪

p

啱啱狗會話係當時交返比直屬上司，上司亦作出左訓示，不過無講隻狗有無繼續行程
記者追問隻狗有無犯法，江狗話有合理辯解，所以無犯法

Popo 向世界輸出安全威脅

Pish

輕輕一推 主打外國戰線嘅手足開個post 求求其其up番幾條休班警用警棍濫暴嘅片 推撚到班狗連境都出唔撚到

而家警察做乜都唔會錯， 好快勁過耶穌

依家警權究竟放到幾大？
議員違禁帶髮gel 俾人屌到傻
689個女打尖都要打個電話俾689出聲先走得
依家警察帶攻擊性武器上機直接走得？

有冇人知邊班機？直接call當地入境部門捉人啦

境都離左真係痴撚線有咩合理辯解帶攻擊性武器上機

回應中國口交部要求，港一名休班警攜警棍圖到美國白宮施以恐襲

屌你老母，鄧小強出席民安隊 passing out，推比手足知下星期日小心總部附近重狗

咩事 咁都得？

合法管有?
一陣比你過到關，去到人地地方仲係唔係合法管有?
係飛機上面係唔係合法管有?
今次係警棍，下次係槍呢?其他裝備呢?
打國際線

合理懷疑班狗想做下一個陳同佳

之後重推逃犯條例
一定要打國際線
等其他國家都會禁示班狗入境

123

搵人將呢單野比GPHONE煲大
叫GPHONE同美帝國會又好 航空安全部門又好
同佢地講留意番香港黑警得到港共政權容許帶武器仲出境上機而聲稱合法
建議佢地永久BAN香港黑警坐飛機
美國空管制可以比指引大多數航空公司?

有冇tw link retw 出去

識得玩應該去佢目的地警方度報串

落機好少可查袋 淨係要清關
因為飛機上嘅航空安全係離境負責

一枝棍未必係違禁品 你用枝棍先係犯法 係香港打壓人權先搞到持有豬嘴持有玻璃樽都犯法咁

呢個先係重點 帶去外國反而小事

警犬管有所有野都係合法
無論槍 毒品 所有管制品
佢地都合法持有（佢地認為）
但你拎埋上機就

入境冇咁嚴
但佢回港嗰陣離境就......

誇境執法，中國大撚晒

推
依樣野好嚴重

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

警謊記者會仲要話「唔記得拎返出嚟」
我屌你老母，我唔信你旅行唔執袋呀
貪支掍夠重呀

「唔記得拎返出嚟」都可以係放生籍口
唔好唔記得我地有十幾歲手足只係個袋有觀星筆已經困咗兩個月，仲要入埋罪呀
仲同我地講法治？
我治你老母呀

大家全力入黎推到個黑警仆街

痴撚線
呢單真係要推

香港警棍 世界通行
好押韻

推到班黑狗長留大灣區

習曱甴

twit 咗了

twit比solomon！

有冇人知去左邊個國家？
Send email去 個個國家保安局
話有恐怖份子攜攻擊性武器入境
再投訴icao(international civil aviation organization)
嚴重影響機上所有人安全
依單野一定要煲大佢
因為佢係影響到機上既人（外國人）

首先要知佢邊班機

第個po見到有巴打twitter打左 可以參考下

全世界都應該立法禁止香港警察同懲教本人同全家入境 定性佢地為恐怖分子

仲有iata(The International Air Transport Association)
煲撚大佢
影響機上所有人安全

痴線 點知佢有冇意圖 劫機

淨係帶武器上機已經有問題啦 洗撚狗隊走出黎話合法管有

推呀

要話比全世界知 香港曱甴係全世界嘅威脅

佢好唔捨得碌棍咁喎

你係咪痴線，對電單車係好撚危險，死果個分分鐘係你手足

依件推上國際 己經夠理由外國封鎖黑警出國

上了邊間航空公司呀？去了邊呀？

香港黑警凌駕航空安全

煲大佢

共產黨有宇宙通行證

呢樣都要跟進，一定要投訴埋佢，佢都有責任

法治已死

帶埋上機咩都得啦

分分鐘因為一個毅進仔搞到香港國際機場變澳門機場

預咗

普通市民袋支筆都非法啦

入境捉無咁嚴
出境就知道味道了
例如日本

黑警想去人哋國家打人定打劫？

你起碼要知佢飛去邊先得架
屌你老味

咁都入到境

推到Gphone 做野呀屌

其他地方放行就知當地咩料

黑警一離群 比支火箭炮都係唔夠人揪架啦

會唔會變左做文盲俠騎劫客機

呀sir有哂特權一句大意就乜事都冇

香港警察好撚野

幾時帶埋AR15同MP5

一般相信911係用𠝹刀劫機
你係咪覺得伸縮警棍嘅威力仲細過𠝹刀？

推到個休班警啲老母死曬

721831101111